好心班廢老食煙就大啖大啖扯啦

又要食又要驚
你老母火車頭都算
仆街啜一啖就放低隻手
係後面不斷燒香
你老母又行得慢
仆街肺癌死啦屌你老母

食煙要抖不如唔好撚食，正確食飯係當呼吸咁吸，成班垃圾唔識食